<resources>
    <string name="app_name">UsainBolty</string>
    <string name="n1">При отсутствии возможности избежать воздействия ЭМИ стоит его максимально ограничить</string>
    <string name="n2">Если нет действительной необходимости во включении прибора, стоит его отключить, либо не включать</string>
    <string name="n3">Общая продолжительность разговора по телефону не должна превышать 3 мин, минимальный рекомендуемый период между разговорами – 15 мин</string>
    <string name="n4">Следует избегать пользования сотовым телефоном в машине, так как корпус автомобиля работает как экран, ухудшая связь. В ответ на это телефон увеличивает свою мощность</string>
    <string name="n5">Дети должны быть полностью защищены от использования сотового телефона, потому что их развивающийся мозг особенно уязвим для ЭМИ сотовых телефонов, и их черепные коробки являются более тонкими</string>
    <string name="n6">Во время разговора рекомендуется держать аппарат только за нижнюю часть, удержание аппарата в кулаке увеличивает мощность излучения примерно на 70 %</string>
    <string name="n7">В зданиях из железобетонных конструкций разговоры следует вести около окна, на лоджии или балконе</string>
    <string name="n8">Ничего опасного</string>
    <string name="n9">Возможно повышенное давление, раздраженность клеток головного мозга</string>
    <string name="n10">Возможен шанс повреждения днк и уменьшения содержания белка в коже</string>
    <string name="n11">Велика вероятность развития мозговой опухоли, смерти</string>
    <string name="n18">С вами ничего не произойдёт, но лучше воздерживаться от воздействия эмп некоторое время</string>
    <string name="n19">Примите прописанные врачом мед. Препараты, предназначенные для снижения давления, постарайтесь минимизировать взаимодействие с электроприборами</string>
    <string name="n20">Отдохните пару дней от всех устройств и/или обратитесь к врачу</string>
    <string name="n21">Срочно обратитесь к врачу за индивидуальным советом, сделайте томографию</string>
    <string name="sheesh">C 60-х годов прошлого века началась научно-техническая революция. Именно в то время были изобретены первые компьютеры, радиотелефоны, была разработана и запущена первая спутниковая связь. Параллельно с этими нововведениями увеличилось количество обычных на то время источников электромагнитного излучения. Примерно в это же время передовые промышленные страны начали интересоваться влиянием электромагнитного излучения на здоровье человека.  В настоящий момент все люди до единого пользуются электрическими устройствами будь то холодильник или мобильный телефон. Но при этом мало кто знает, что приборы излучают электромагнитные волны, способные представлять опасность для нас. Потому важно знать что они представляют из себя и как вредны для человека.</string>
    <string name="sheesh1">История ЭВМ</string>
    <string name="sheesh2">Конспект</string>
    <string name="sheesh3">Последствия </string>
    <string name="sheesh4">Волны– это распространения колебания в пространстве. Их делят на два типа: механические и электромагнитные.
Электромагнитная волна появляется благодаря электромагнитному полю. Она является распространяющимся в пространстве изменением электромагнитного поля.
Вот есть электрическое поле — его создает любой электрический заряд. Есть магнитное поле — оно возникает из-за движущегося заряда. А их взаимодействие — это электромагнитное поле.
Электромагнитная волна — это распространение электромагнитного поля. А если конкретнее, то это распространение колебаний магнитного и электрического полей, складывающихся в электромагнитное.
Так, как человек не способен ощутить ни магнитное ни электрическое поле, то и электромагнитное, ровно как и его волны он почувствовать не способен. Частота волн, способных повлиять на человека, лежит в интервале от 300гц до 300ггц
В этот диапазон входят длинные и короткие радиоволны, а также микроволны.
Их излучают: пылесос, цифровые часы, lcd и элт мониторы, микроволновая печь, стиральная машина, кофеварка, блендер и т.д.
</string>
    <string name="sheesh5">
        Возможные последствия сильного влияния ЭМП на вас может привести к:
1) Уменьшению содержания белка в коже;
2) Раздраженности клеток головного мозга и их повреждение;
3) Повреждению ДНК;
4) Повышенному кровяное давление;
5) Аритмии внутренних органов.
6) раку слюнной железы;
7) мозговой опухли;
8) лимфатическому раку и раку костного мозга;
9) выкидышу (у женщин);
    </string>

</resources>